\chapter{Anexos}
\label{anexos}

Cada \textit{REST API} tem um conjunto de rotas que podem receber pedidos \textit{HTTP}. Nas tabelas que se seguem são descritos quais as rotas disponíveis em cada uma das aplicações. Cada rota contém o \textit{URI}, método \textit{HTTP} e o método de segurança aplicado àquela rota.

\begin{table}[h]
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|} 
	\hline
	URL & Método HTTP & Segurança \\
	\hline
	/sensor/{sensor-id}/inbound-message & POST & \textit{Api Key}\\ 
	\hline
	\end{tabular}
	\caption{Pedidos da \textit{Message Receiver API}.}
	\label{tab:pedidos_message_receiver}
\end{table}

\begin{table}[h]
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|} 
	\hline
	URL & Método HTTP & Segurança \\
	\hline
	/ & GET & Nenhuma\\ 
	\hline
	/register & POST & Nenhuma\\ 
	\hline
	/login & POST & \textit{Basic authentication}\\ 
	\hline
	/logout & POST & Nenhuma\\
	\hline
	/api-key & GET & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/types & GET & \textit{Api Key}\\ 
	\hline
	/types/\{type-name\} & GET & \textit{Api Key}\\ 
	\hline
	/entities & GET & \textit{Api Key}\\ 
	\hline
	/entities/\{entity-id\} & GET & \textit{Api Key}\\ 
	\hline
	/subscriptions & POST & \textit{Api Key}\\ 
	\hline
	/subscriptions & GET & \textit{Api Key}\\ 
	\hline
	/subscriptions/\{subscription-id\} & GET & \textit{Api Key}\\ 
	\hline
	/subscriptions/\{subscription-id\} & DELETE & \textit{Api Key}\\ 
	\hline
	\end{tabular}
	\caption{Pedidos da \textit{Subscription API}.}
	\label{tab:pedidos_subscription_api}
\end{table}

\begin{table}[h]
	\centering
	\begin{tabular}{|>{\centering}m{7cm}|c|c|} 
	\hline
	URL & Método HTTP & Segurança \\
	\hline
	/login & POST & \textit{Basic authentication}\\ 
	\hline
	/renew-token & POST & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/logout & POST & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/user & POST & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/user & GET & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/user/\{user-id\} & GET & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/user/\{user-id\} & PUT & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/user/\{user-id\} & DELETE & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/role & GET & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/role/\{role-id\} & GET & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/zone & POST & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/zone & GET & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/zone/\{zone-id\} & GET & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/zone/\{zone-id\} & PUT & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/zone/\{zone-id\} & DELETE & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/zone/\{zone-id\}/prediction & GET & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/sensor & POST & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/sensor & GET & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/sensor/\{sensor-id\} & GET & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/sensor/\{sensor-id\} & PUT & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/sensor/\{sensor-id\} & DELETE & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/sensor-type & POST & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/sensor-type & GET & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/sensor-type/\{sensor-type-id\} & GET & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/sensor-type/\{sensor-type-id\} & PUT & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/sensor-type/\{sensor-type-id\} & DELETE & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/sensor-type/\{sensor-type-id\}/outbound-message-type & POST & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/sensor-type/\{sensor-type-id\}/outbound-message-type & GET & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/sensor-type/\{sensor-type-id\}/outbound-message-type/\{outbound-message-type-id\} & GET & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/sensor-type/\{sensor-type-id\}/outbound-message-type/\{outbound-message-type-id\} & PUT & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/sensor-type/\{sensor-type-id\}/outbound-message-type/\{outbound-message-type-id\} & DELETE & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/sensor/\{sensor-id\}/outbound-message & POST & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/sensor/\{sensor-id\}/outbound-message & GET & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	/sensor/\{sensor-id\}/outbound-message/\{outbound-message-id\} & GET & \textit{JWT}\\ 
	\hline
	\end{tabular}
	\caption{Pedidos da \textit{Administration API}.}
	\label{tab:pedidos_administration_api}
\end{table}